扮女人賣淫相有無犯法？

假設相中主角係唔會告你

不誠實使用電腦

1) 任何人有下述意圖或目的而取用電腦─
(a) 意圖犯罪(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)；
(b) 不誠實地意圖欺騙(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)；
(c) 目的在於使其本人或他人不誠實地獲益(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)；或
(d) 不誠實地意圖導致他人蒙受損失(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)，
即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁5年。
(2) 就第(1)款而言，“獲益”(gain) 及“損失”(loss) 的適用範圍須解釋作不單擴及金錢或其他財產上的獲益或損失，亦擴及屬暫時性或永久性的任何該等獲益或損失；而且─
(a) “獲益”(gain) 包括保有已有之物的獲益，以及取得未有之物的獲益；及
(b) “損失”(loss) 包括沒有取得可得之物的損失，以及失去已有之物的損失。

如果條友有俾貨我
但係我發現係上網搵呢

推 有時無野做上ig睇有好多人都係咁

放低幾張一齊研究下

討論返個問題仲好

純文字討論

Pish